# test_work_for_tl_group



## Getting started

Для начала склонируйте репо

Затем создайте виртуально окружение и загрузите зависимости

Задайте переменное окружение (.env)

Совершите миграции ./manage.py migrate

Создайте администратора ./manage.py createsuperuser

Создайте сущности ./manage.py factorydb

Запустите проект ./manage.py runserver

затем вы можете создавать удалять редактировать сущности в админке http://127.0.0.1:8000/admin

просмотреть дерево можно на http://127.0.0.1:8000/api/home/tree/



извиняюсь мне сложно дается фронт, потратил больше времени на стилизацию и пытался сделать treeview с закрывающими вкладками но у меня не вышло к сожалению, а так весь серверный процесс под задачу готов.
